雙11個個網站做緊折...

有冇手足靜靜雞淘左

雙11又平又免運費 一年一次

忍唔住手淘左，唉

食返黃店

我做運輸既靠雙11開飯

淘左

on9，無大圈銀行戶口，點買？

淘寶都要靜靜雞? 有咩問題?

有 買窮紅資

你淘開

我洶左川普廁紙

見到有樣野ig黃店賣緊一模一樣

黃店賣百幾蚊，淘寶賣幾十人仔，買唔買好

我係黃，我幫你買，我再平少少賣俾你

老鳳唔撚識用淘寶，剩係識用Amazon

手足行內有條RULE
淘寶1次幫襯返黃店5次可以抵消番個罪孽

同黃店買淘寶野自我感覺良好

AMAZON雙11又咪有折

淘寶慳嘅錢可以幫襯黃店幾次

淘左幾千蚊

幫襯返黃店買番淘寶貨

淘左12透明卡

少少節制能力都冇